中過妖股伏以後只買藍籌

玩過雅高輸幾千
玩過好多細價股由毫子變仙
唔知頭唔知路買入去
以為坐艇會上返 點知從未試過上返原位
一月一口氣放哂諗住以後唔掂股
四月見個市開始升就入左3隻藍籌
長揸一年 當做定期
覺得最後我會贏錢嘅比個正評
輸既負皮

如果其中一隻係匯豐
都會輸

唔係匯豐

但藍籌一樣不能輕敵

匯豐、思捷、利豐都是（曾是）藍籌
藍籌先會輸身家，毫子股你唔會all in，最多炒住玩
你睇下幾多人買藍籌輸身家，睇下個小股東大聯盟

中人壽藍籌 高位跌左40%一直都上唔番
玩港股輸死你

VOO
BA
CCL

仲有長和系

買咩先？
藍籌都有垃圾

tvix

樓主你買2800算啦
2800都輸 應該冚港剷啦

妖唔妖睇時機
利申輸哂

垃圾股票。。。。

買藍籌都中晒伏

輸
因為買股係睇勢

美股就ok

佢哋玩looplooploop

藍籌輸得仲應

2018